急！ 有個傻仔係73X巴士跌左包罐

個傻仔就係我個fd
咁嘅樣嫁！

希望有手足搵到

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

推

原來係個袋到 自膠 不用推了

搵返都咪拎
買過啦

做乜鳩

咪撚再推

好彩你個p牌仔推唔到

幫下你手推啦

以為特登跌想俾人

係想俾人又唔好意思
所以就話跌咗之後叫啲手足去拎